【獨家】陳帆、發展局秘書、運輸署署長收40萬袍金 對港鐵忍口

港鐵沙中線醜聞愈揭愈臭，林鄭都只係用口講話會嚴肅處理，運房局局長陳帆對於呢單臭到冤嘅醜聞，未有好似上場做官時去為事件「哽咽」一下，交唔足戲喎！梗係啦，唔通去打爛啲退休同僚嘅飯碗咩！

由政府揸住近75％股份嘅港鐵，入面董事局坐滿咗唔少退休高官，簡直喺退休高官俱樂部。年過六、七十歲，學得羅致光講咁「年青」，食長糧之餘每年仲可以袋番四、五十萬嘅袍金，又可以免費搭地鐵，你都咪話唔過癮！2017年度港鐵淨係派董事袍金，一年就派咗成千萬，錢就派咗喇，監察唔到啲乜噃！

原來孭住「前度」高官個銜頭，做吓港鐵獨立非執董，真係咁鬼過癮嘅，好似前度消委會主席陳黃穗，今年都73歲囉，2017年攞番40萬袍金，前度運輸署副署長陳阮德徽，今年有70歲，每年又攞番50萬董事袍金，前度審計署署長鄧國斌，今年68歲又有40萬，最後生嗰位退休高官，喺65歲嘅前度庫務處處長李李嘉麗又攞50萬，呢班獨董袋嘅袍金較2016年每人仲多咗十萬。

唔好以為淨係退休高官有錢攞呀，由政府委任嘅高官坐落去港鐵雖然都係「份內事」但都有錢攞㗎，運輸及房屋局局長陳帆，發展局常任秘書及運輸署署長各人每年都收40萬袍金。

連結：

係咪得香港可以荒謬到咁？

經理多過前線員工的公司算係咁。
留番一堆對設備好有認識，但係冇機會升職的師傅係到日日望住個鐘等收工

爆獲爆多d 啦

求鳩其ive hd岩岩畢業的都入黎做呀sir
連d房點去都未識

陸續有黎

40萬就想收口

lm

廢鐵係好鍾意請ive 仔，同emsd 一鳩樣